# Второе домашнее задание: Калькулятор  
## Дедлайн : 31.10.2019 23:59    
Реализовать программу, которая будет принимать арифметическое выражение и возвращать его значение:  
Арифметическое выражение задается строкой, состоящей из двух целых чисел и арифметического знака(+, -, * или /) между ними.  
В строке могут присутствовать пробелы между числом и арифметическим знаком.  
Примеры пододящих под условие строк: 
	  
```cpp      
" 1 + 2 "  
"1+2"    
" 1+ -2 "    
" -1 +2"  
" -10 * -20 "  
"1 *-10"  
```
  
2.	С небольшим штрафом от итогового балла можно решить задачу без обработки отрицательных чисел.  
	Решение задачи следует вынести в метод класса.  
	Также в отдельные методы следует вынести следующую функциональность:  
	Выделение числа из строки(после применения подобного метода к строке " 1 + 2 " она превратитс в " + 2 ", а метод вернет 1)  
	Выделение арифметического символа из строки(после применения подобного метода к строке " + 2 " она превратитс в " 2 ", а метод вернет "+")  
	Если вы придумаете решение, в котором по-вашему эти методы не нужны, то можно реализовать его, обосновав свое решение.  
  
3. Вынести объявление написанного класса в хедер(как мы это делали с динамическим массивом на занятии)  
  
4. Написать тестирующую функцию к задаче, используя assert
  
5. Дополнительное задание(если есть желание, можно выполнить любые пункты отсюда):  
 	A) Добавить возможность обработки вещественных чисел("1.5 + 1.5"  и т.д)  
	B) Добавить возможность обработки комплексных чисел("(2 + i) + (2 + i)"  и т.д)  
	C) Добавить возможность обработки выражений с более, чем 2 числами, включающих только + и -("1+1+1-1+1-1+1+11")  
	